發現香港交通工具入面，基本上係完全冇AED

MTR 車廂，巴士等等都係
心臟驟停最大存活機率，係病發五分鐘內施救

幾千部巴士 你俾錢買？

返工搭車百毒不侵

有啲仲harsh喺講緊要4分鐘內

一條人命無價

你同九巴城巴講

巴士夠空位進行AED急救？

瞓平，貼落肋骨位，㩒制

咁係咪你俾錢買？

地鐵就每個車站都有
但係幾千部巴士兼教識每個巴士佬用呢部機
好大人力物力喎ching 巴士公司有咩誘因要咁做？

好啦，當巴士搞到！下一步係電車、港內外線小輪、小巴、的士、村巴、旅遊巴、保姆車、纜車、吊車⋯仲漏咗d咩！？

lift

有冇人夠膽用

政府呢啲又唔補貼

呢個真，陣間用錯咗就大撚鑊
雖然好多人話部機好容易用

點補貼 仲有小巴，旅遊巴
當批左，的士又計唔計？比更多車費但無aed

無用,連保安都唔識用AED,何況普通市民
政府又無強制人上AED堂

咁呢啲係咪用得其所先？咁柒多面子工程，求其一單都夠比啦

平心而論我覺得如果要推醫保不如deploy aed 你驗到cancer個啲唔會即刻死

香港人咁多健康隱患，如果有事冇AED係即刻收皮

支國香港人命唔係無價
成年有多仲未醒

你仲對香港依個鬼地方有希望？

你醒未？ 香港人要供樓就唔會死住 明唔明架你？

你其實用過AED未
佢唔係你睇電視個醫生拎兩舊鐵 大叫360 clear個種黎

洗唔洗1000億？

試過家人心臟出事
當時響領展街市發現場就無無AED
15分鐘先有電單車到場落AED, 最後當然救唔返

事後我響我管嘅商場加晒AED同要所有保安都識用，仲同公司嘈好耐攞錢。真心針唔銡到肉唔識痛，唔係話有AED一定唔會死，當比多個機會當事人及其家人

Sorry for your lost.

講真 好多人都唔識用
就算有都唔知用唔用好
當你有個人瞓咗係地下
如果用完死咗我會過意唔去
如果暈低嘅係女人
我貿貿然除咗佢件衫用機
之後都唔知點算
分分鐘俾人告返轉頭

係依家法例冇保障到施救者,萬一有咩意外 ...

政府：多謝大家建議
唔招標啦 直接全部買大陸機
10萬蚊一部

都係唔好了😅

你就算識用

但係無急救牌 走去救
萬一失敗左

你等比人告 就算無事都有排煩

冇錯 律政司應該就唔會告你嘅
不過死者家屬如果係有啲錢嘅人
民事索償你都有排煩

加一毫子班人都唔肯過你

點解唔係每人自己買一部

你班保安識唔識CPR 唔係只有AED就得

其實貴極都係1000蚊出頭，全香港8M人，人手一機都係80億

救唔返告你謀殺

用完AED仲要幫佢做CPR

上過堂，但講真我見到一定騰晒雞

係 要兩樣野加埋
普通人一定唔識

一係每架巴士搵個醫生駐守

係呀無價, 因為佢地覺得大家Cheap到唔值得出價呀你明唔明呀
你試下架車係安排畀共產黨政要坐, 張張櫈櫈底放部AED, 頭頂再放晒Med kit同氧氣罩都仲得呀

最緊要你信律政屍
唔會告你？你係藍屍？

全香港每人隨身帶一部啦

咁我又真係冇乜印象香港有案例
不過如果比律政司知道你係黃絲

1千蚊出頭？ 數碼暴龍機？

有 d AED機有埋聲叫你搓，係咁叫按按按按
跟住夠鐘再分析心率睇下電唔電第2次

其實AED係將個心臟由不規律跳動電停佢，再用CPR搓番跳個心臟睇下會唔會正常跳番，結果齋電唔搓果條友死硬

仲要睇埋氣道有冇阻塞又盛
老實講用得呢部機都係凶多吉少

黨鐵每個站都有 同有職員狗衝嚟幫手電同猜
講真車上面就算有都無人敢用 都係要等職員
利申 幫人電過 救唔返

要清空四周人士
真係夠位？

盞比南亞佬偷埋

On9

每條街每100米應該要有

真係有人心臟病發緊唔通繼續開車咩
停車落客點會唔夠位

Sorry，呢個重要呀！

價都冇點買

咁講當然得啦
但我啱啱諗緊係司機繼續揸車去醫院
乘客做AED 同 CPR
咁ge情況下

我想用我交既稅買

其實裝喺𨋢唔錯，屋企入面有人出事，即刻出去㩒𨋢攞嚟用，最多比返錢業主立案法團

冇錢唔係理由
政府咁撚多錢有心搞實做到

好多人睇電視劇
以為係電到恢復心跳
其實係掉返轉電停再搓返跳

其實貼啱位部機自己識決定電唔電，全自動㗎
cpr做唔做都算

咁你唔自備?

未必
要睇下黃定藍先

應該政府出錢搞

上過堂 只能夠講佢地好鬆手 根本鳩俾pass 大把人學完都唔會夠膽用/記得點用

自己買一部帶住出街

貴極都係一萬蚊部財政預算案掟1億落去就搞掂

再硬性規定急救卡要包學埋aed，其實唔難

有冇諗過醫生救護員都係咁用黎急救

基本上aed叫得你搓心/clear，傷者基本上死左8成已經係最壞情況

其實AED根本係傻瓜機來....
最重要只係識做compression。
果部AED只要你識字，跟住d指示用己經得。

社會責任